Trump Issues First Veto

President Trump on Friday issued his first veto, rejecting legislation to overturn his declaration of a national emergency to fund a wall along the southwestern border. The bill had attracted significant Republican support in Congress, a rare and notable departure from partisan solidarity.

全文